點解而家搵部細機/起角既都咁難？

連Sony都唔再出compact
好想搵部細機，最好要起角既
想單手用電話姐
我死忍但部XZ1 compact真係頂唔住喇
其實xperia 5好唔好用？

起角細機 有共嗚啊！

支持咗佢咁多年佢竟然出remote

我第一部手機就係第一部既親生仔S
個設計靚到手感正到呢……
之後追足咁多年compact, 但xz2c根本唔係細機黎，跟住直頭唔出添……

因為唔係大眾口味囉

等新iphone 仲細過se

pixel 3

samsung note系列全部起角。可以睇睇

細機啊

iPhone 12

最完美始終都係之前部iPhone SE

起角呀

你xz1 compact有咩問題?我部都係倒水電同成日唔夠storage之外都冇乜問題

唉 同感
覺得被逼害
最接近已經係note 10

似係樓主隻手細多啲

xz1c用家
部機反應都仲ok
但apps唔俾裝落sd card真係好on9
我都係等緊細+ 起角機

你都係笠個套嘅啫

用緊xperia5 機身少少長但夠窄，一隻手夠用

xperia 5
xperia 10ii

黑色個部啲花紋好似跌到裂開晒咁

3gs

笑左

S10e

note10 咪細+起角

倒水電就一時時，少出街用wifi多都還好
但長開住黎睇小說就會慢
成日唔夠storage, 非必要剷得既已經盡剷
一爆95%就會慢神神地
但真係好鍾意細細部單手掂晒4個角連廣告交叉位都禁到…

係！！我肯買卡但唔好唔比我裝落卡啦
少用既野已經剷得8899
又要成日tg清位del wtsapp media...
細+起角真心靚